[寛頻手足入］屯門青磚圍鴻運花園

黎緊會搬入去屯門青磚圍個鴻運花園
想個除左HKT係唔係無其他公司有提供服務？

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

網上行
寬頻新安裝或轉台大優惠

「1000M限時優惠」
🥇指定私人屋苑🥇
限時計劃1000M月費低至$138
豁免$680安裝費

🏆指定公屋居屋🏆
限時計劃1000M月費低至$105
豁免$480安裝費

家居固網電話
CSL轉台/新號碼 無限上網優惠

NowTV
NowTV新裝或續約都有優惠價 搵我傾傾啦

裝NowTV任何Plan即享呢兩個免費台
識睇 一定係睇Now新聞

公居屋至抵價雙重娛樂組合🎭
$99月費睇盡電影娛樂組合

⭐️中文電影組合
⭐️HBO電影組合
⭐️Fox 電影組合
⭐️亞洲娛樂組合
⭐️國際娛樂組合1
⭐️國際娛樂組合2
⭐️知識組合
⭐️智醒兒童組合
⭐️國際新聞組合
⭐️Stem 學習組合

想即刻轉台睇NOW 新聞.：立即查詢

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：
———————————————
⚽️最新推介睇波Plan⚽️

足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞
至抵價＄248 月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$310

信用卡做登記有豐富禮品送
———————————————
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

優惠期有限及只適用於指定特選客戶
並須受有關條款及條件約束
———————————————

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

【NowTV新裝/舊客戶續約優惠】

凡裝NowTV任何Plan即可享
-Now新聞台 -NowTV直播台

🏚公居屋可用超抵價$99 選2個娛樂組合
⚽睇波必備⚽
＊6星級體育組合＊即免6個月月費！
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等

🔛傳送門:
Whatsapp :
TG:
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

網上行寬頻 獨立光纖1000M
公居屋 月費低至$105
私人屋苑 月費低至$138
*豁免安裝費*
(可先安裝後啟動)

🔛傳送門:
Whatsapp :
TG:

網上行/ NowTV最新優惠
24小時免費查詢
網上行光纖低至$86，及$99睇盡NowTV
CSL一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱

網上行/ NowTV最新優惠
24小時免費查詢
⭐️新舊客戶優惠⭐️
WhatsApp：
Telegram：

應該得HKT✋🏿

#手足 #weconnect

「光 時 」門
TG:

Whatsapp:

Pccw寬頻 網上行 NOWTV
新安裝 / 轉台/ 續約 優惠
《村屋 唐樓 公屋 居屋 大優惠》
新入伙特低價

公居屋 1000m月費
指定特選屋苑 抵至$105
連家居電話平均$133

私人屋苑 1000m月費
特選屋苑 抵至$138

再免安裝費

指定地區屋苑 200M優惠
$98/月/免安裝

「 私樓特別計劃 」
1000M 合約期30個月 月費$228
1. 收取一次性安裝費$680
2. 合約期內豁免一次搬遷費
3. 免費跟now TV 40個電視頻道
<基本24小時新聞台
直播台 財經台>
2選1
(家庭組合 或 FOX國際娛樂組合）

4. ⭐以下禮品7揀2⭐
（origo 纖幼旋風式吸塵機VC-10
（origo 健康免油空氣炸鍋AF-132
（pout nose1 空氣淨化器套裝
（$100惠康現金券
（Logitech無線滑鼠鍵盤MK270r
（1000 club 積分
（CGA 香港電競館 遊戲時數10小時

5.30個月網上行安全上網軟件套裝
6.30個月Norton Security軟件套裝

Nowtv 新裝 睇波免6個月

【🌟Now TV新客/續約優惠🌟】
🏆 睇波Plan低至$298^/月
再送3選1《信用卡autopay》
（Origo AF-138 氣炸鍋
（oto PG-90 按摩槍
（Smartech 低糖電飯煲 SC-2898

⚽ 英超 西甲 德甲 法甲 意甲 歐聯 歐霸
⚽ 英超西甲 抵至$238^/月

✔包括Now新聞台 + 直播台
^優惠期有限，需簽訂指定24/30個月合約期之服務計劃及另加指定地區高清接駁費 ; 受條款及細則約束

$99 *兩個自選組合

中文電影組合（爆谷，衞視電影台）
HBO電影組合（HBO)
Fox 電影組合 (Fox movie)
亞洲娛樂組合 (中日韓劇）
國際娛樂組合1（美劇fox)
國際娛樂組合2(國外綜藝娛樂）
知識組合（discovery, 國家地理）
智醒兒童組合（Disney)
國際新聞組合(CNN, Fox News)
Stem 學習組合

*需另加高清接駁費
「特定情況可免，請查詢」
及指定地區
基本台三十多個頻道（新聞台. 直播台）

網上行 Netvigator 寬頻

「光 時 」門
TG:

Whatsapp:

新裝/轉台/續約 歡迎查詢
保證至抵價

港九新界都可以做寬頻，手機plan
#手足 #weconnect
唔駛三萬thx 👍🏿

HKT 網上行 專員
網上一站式服務!無需出門簽約!
－ 1000M 免安裝費方案!!
－ 升級免月費優惠!!

更多至抵服務優惠：

新裝寬頻✅現有客戶升級續約✅ 搬遷✅ NowTV✅ NowE✅
Sony/Samsung智能電視✅ Notebook✅

whatsapp：51488278
TG:

HKT/網上行Netvigator
申請2x1000M送switch主機跟1隻指定遊戲(pokemon Let's go 連monster ball plus)仲送你1份迎新禮品
申請指定網上行計劃免費送NOW TV超過40個精彩頻道, 頻道內容已經包括Now新聞台同直播台
HKT網上行直屬員工

8月份(網上行/HKT)限時優惠
⚜指定公屋/居屋
💯獨享1000M光纖入屋計劃
✅合約期內豁免12個月費平均月費$105
⚠️豁免安裝費

⚜指定私人屋苑
🎭獨享1000M光纖入屋計劃
✅合約期內豁免12個月月費平均月費$138
⚠️豁免安裝費

💎近期迎新禮品包括
⚠️1. Origo纖幼旋風式吸塵機 VC-10
⚠️2. $100超市(百佳)現金劵
⚠️3. 10 CGA(Cyber Game Arena) game playing hours
⚠️4. Logitech Wireless combo MK270r
⚠️5. POUT NOSE1 空氣淨化器套裝
⚠️6. origo" 健康免油空氣炸鍋 AF-132*
⚠️7. $300 百佳現金券

新建公屋居屋/私人屋苑(有特別計劃)
歡迎各位巴絲搵我查詢🎗
Whatsapp:👇

Telegram:👇

* 優惠須受有關條款及細則約束*

⭐⭐⭐香港寛HKBN⭐⭐⭐
住宅/商業寬頻,4G/4.5G手機上台計劃
公屋/居屋/私樓/村屋/唐樓/套屋都做到
新裝/轉台/新號碼
登記查詢至抵優惠
Whatsapp:90201110

4G流動通訊
2m任用全程不減速
$88起
4G 21m上網計劃
其後128kbps
$78(5gb)
$108(10gb)

4.5G全速上網
$108 6gb+1gb大灣區
$160 12gb+1gb大灣區
$190 無限+2gb大灣區

指定公屋寬頻限時優惠
$105 100M連Mytvsuper
$105 1000M
$132 1000M連Mytvsuper
免安裝費
可另加每月$15 有埋wifi路由器連家居電話
可㩗號轉台,每月30分鐘IDD

指定居屋寬頻限時優惠
$105 100M連Mytvsuper
$132 1000M連Mytvsuper
$185 2000Mwifi連mytvsuper
免安裝費
可另加每月$15 有埋wifi路由器連家居電話
可㩗號轉台,每月30分鐘IDD

一般公屋居屋寬頻限時優惠
$151 100M/200M
$176 500M
$183 1000M
$247 2000M
免安裝費
包wifi路由器加家居電話
可㩗號轉台

禮品四選一
MytvSuper基本版
3M 濾水器(AP2-WM10)
$800 BigBigShop 電子現金劵
$800 營康會 電子現金劵

指定私樓限時優惠
$142 1000M+mytvsuper
$178 1000M連wifi+mytvsuper
$190 2000M連wifi+mytvsuper
免安裝費

一般私樓光纖寬頻優惠
$193 100M/200M
$209 500M
$225 1000M
$289 2000M
包wifi路由器加家居電話
免安裝費

禮品四選一
MytvSuper基本版
3M 濾水器(AP2-WM10）
$800 BigBigShop 電子現金劵
$800 營康會 電子現金劵

現有手機或家居電話客戶
公屋居屋
$79 100m+mytvsuper
$99 1000m+mytvsuper
私樓
$99 100m+mytvsuper
$119 1000m+mytvsuper
免安裝費

指定村屋限時優惠
$218 1000M+mytvsuper
安裝費680

一般村屋
$230 100M+mytvsuper
$238 200M+mytvsuper
$262 500M+mytvsuper
$302 1000M+mytvsuper
安裝費680

轉台/新裝
登記查詢至抵優惠
Whatsapp:90201110